# Copyright (C) 2025 WPDAXUE.COM
# This file is distributed under the GPL v2 or later.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WPKJ Payment Gateway for FluentCart with Alipay\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/wpkj-fluentcart-"
"alipay-payment\n"
"POT-Creation-Date: 2025-11-12 20:18+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2026-01-24 07:13+0000\n"
"Last-Translator: WordPress大學 <support@wpdaxue.com>\n"
"Language-Team: 繁體中文（台灣）\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Domain: wpkj-alipay-gateway-for-fluentcart\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext:1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#. translators: %s: product title
#: src/Subscription/AlipayRecurringAgreement.php:571
#, php-format
msgid "%s - Auto Renewal"
msgstr "%s - 自動續約"

#. translators: %s: product title
#: src/Subscription/AlipaySubscriptionProcessor.php:240
#, php-format
msgid "%s - Renewal"
msgstr "%s - 續訂"

#. translators: %s: product title
#: src/Subscription/AlipaySubscriptionProcessor.php:246
#, php-format
msgid "%s - Subscription"
msgstr "%s - 訂閱"

#: src/Gateway/AlipayGateway.php:185
msgid "Alipay"
msgstr "支付寶"

#: src/Gateway/AlipayGateway.php:674
msgid "Alipay does not support the currency you are using!"
msgstr "支付寶不支援您使用的貨幣！"

#: src/Processor/PaymentStatusChecker.php:274
msgid "Alipay Face-to-Face Payment Confirmed"
msgstr "支付寶當面付付款已確認"

#: src/Processor/PaymentProcessor.php:456
msgid "Alipay Payment Confirmation"
msgstr "支付寶付款確認"

#: src/Processor/PaymentProcessor.php:499
msgid "Alipay Payment Failed"
msgstr "支付寶付款失敗"

#. Description of the plugin
#: wpkj-alipay-gateway-for-fluentcart.php
#, fuzzy
msgid ""
"Alipay payment gateway integration for FluentCart - Support PC Web, Mobile "
"WAP, Face-to-Face, In-App payments, and Subscriptions"
msgstr "FluentCart 的支付寶付款閘道整合 - 支援 PC 網頁、行動 WAP、當面付、App 內支付與訂閱"

#: src/Gateway/AlipayGateway.php:218 src/Gateway/AlipayGateway.php:246
msgid "Alipay Public Key"
msgstr "支付寶公鑰"

#: src/Gateway/AlipayGateway.php:306
msgid "Alipay Recurring Agreement Process:"
msgstr "支付寶定期扣款協議流程："

#: src/Gateway/AlipayGateway.php:221
msgid "Alipay RSA2 public key (paste without header/footer)"
msgstr "支付寶 RSA2 公鑰（貼上時不含頁首/頁尾）"

#: src/Gateway/AlipayGateway.php:249
msgid "Alipay RSA2 public key for sandbox (paste without header/footer)"
msgstr "支付寶沙盒 RSA2 公鑰（貼上時不含頁首/頁尾）"

#: src/Processor/FaceToFacePageHandler.php:177
msgid "Amount"
msgstr "金額"

#: src/Gateway/AlipayGateway.php:204 src/Gateway/AlipayGateway.php:232
msgid "App ID"
msgstr "App ID"

#: src/Gateway/AlipayGateway.php:370
msgid "App ID is required!"
msgstr "必填 App ID！"

#: src/Gateway/AlipayGateway.php:211 src/Gateway/AlipayGateway.php:239
msgid "Application Private Key"
msgstr "應用程式私鑰"

#: src/Gateway/AlipayGateway.php:308
msgid "Auto renewal: System automatically deducts payment on billing date"
msgstr "自動續約：系統會在帳單日自動扣款"

#: src/Gateway/AlipayGateway.php:338
msgid "Automatic Subscription Cancellation Rules:"
msgstr "自動取消訂閱規則："

#: src/Gateway/AlipayGateway.php:320
msgid ""
"Automatically cancel subscription when parent order is canceled (Initial "
"order only)"
msgstr "當父訂單取消時自動取消訂閱（僅限首次訂單）"

#: src/Gateway/AlipayGateway.php:309
msgid ""
"Cancellation: Customer can cancel agreement anytime from their Alipay app"
msgstr "取消：顧客可隨時在支付寶 App 內取消協議"

#: src/Gateway/AlipayGateway.php:260
msgid "Configure this URL in your Alipay application settings:"
msgstr "在您的支付寶應用程式設定中設定此 URL："

#: src/Gateway/AlipayGateway.php:429
msgid "Credentials validated successfully!"
msgstr "憑證驗證成功！"

#: src/Subscription/AlipaySubscriptionProcessor.php:304
msgid "Daily"
msgstr "每日"

#: src/Gateway/AlipayGateway.php:345
msgid "Default:"
msgstr "預設："

#: src/API/AlipayAPI.php:196 src/API/AlipayAPI.php:519 
#: src/API/AlipayAPI.php:615 src/API/AlipayAPI.php:707
msgid "Empty response from Alipay"
msgstr "支付寶回應為空"

#: src/Gateway/AlipayGateway.php:280
msgid ""
"Enable automatic recurring payment (⚠️ Requires Alipay Recurring Payment "
"service)"
msgstr "啟用自動定期扣款（⚠️ 需要支付寶定期扣款服務）"

#: src/Gateway/AlipayGateway.php:267
msgid "Enable automatic refund when order is cancelled"
msgstr "啟用在訂單取消時自動退款"

#: src/Gateway/AlipayGateway.php:271
msgid ""
"Enable Face-to-Face QR code payment for PC/Desktop (Scan with Alipay app)"
msgstr "啟用桌機/電腦的當面付 QR Code 付款（使用支付寶 App 掃描）"

#: src/API/AlipayAPI.php:230
msgid "Face-to-Face payment creation failed"
msgstr "當面付付款建立失敗"

#: src/Processor/PaymentStatusChecker.php:199
msgid "Failed to check payment status"
msgstr "無法檢查付款狀態"

#: src/Gateway/AlipayGateway.php:475
msgid "Failed to encrypt private key. Please try again."
msgstr "加密私鑰失敗，請再試一次。"

#: src/Gateway/AlipayGateway.php:310
msgid ""
"Fallback: If agreement deduction fails, customer receives manual payment "
"notification"
msgstr "備援方案：若協議扣款失敗，顧客會收到手動付款通知"

#: src/Gateway/AlipayGateway.php:190
msgid "Gateway Description"
msgstr "閘道描述"

#: src/Gateway/AlipayGateway.php:294
msgid "How It Works"
msgstr "運作方式"

#. translators: %d: HTTP status code
#: src/API/AlipayAPI.php:187 src/API/AlipayAPI.php:509 
#: src/API/AlipayAPI.php:605 src/API/AlipayAPI.php:698
#, php-format
msgid "HTTP %d error from Alipay"
msgstr "支付寶回傳 HTTP %d 錯誤"

#. Author URI of the plugin
#: wpkj-alipay-gateway-for-fluentcart.php
#, fuzzy
msgid "https://www.wpdaxue.com"
msgstr "https://www.wpdaxue.com"

#. Plugin URI of the plugin
#: wpkj-alipay-gateway-for-fluentcart.php
#, fuzzy
msgid "https://www.wpdaxue.com/wpkj-alipay-gateway-for-fluentcart.html"
msgstr "https://www.wpdaxue.com/wpkj-alipay-gateway-for-fluentcart.html"

#: src/Gateway/AlipayGateway.php:307
msgid "Initial purchase: Customer signs recurring agreement + first payment"
msgstr "首次購買：顧客簽署定期協議 + 首次付款"

#: src/Gateway/AlipayGateway.php:421
msgid ""
"Invalid Alipay Public Key format. Please paste the RSA2 public key content "
"without header/footer."
msgstr "支付寶公鑰格式無效，請直接貼上 RSA2 公鑰內容，不要包含頁首/頁尾。"

#: src/Gateway/AlipayGateway.php:378
msgid "Invalid App ID format. It should be 16 digits."
msgstr "App ID 格式無效，應為 16 位數字。"

#: src/API/AlipayAPI.php:210 src/API/AlipayAPI.php:533 
#: src/API/AlipayAPI.php:629 src/API/AlipayAPI.php:726
msgid "Invalid JSON response from Alipay"
msgstr "支付寶的 JSON 回應無效"

#: src/Processor/PaymentProcessor.php:221
msgid "Invalid payment amount. Amount must be greater than zero."
msgstr "付款金額無效。金額必須大於 0。"

#: src/Gateway/AlipayGateway.php:396
msgid ""
"Invalid Private Key format. Please paste the RSA2 key content without "
"header/footer."
msgstr "私鑰格式無效。請貼上 RSA2 金鑰內容，不要包含頁首/頁尾。"

#: src/Gateway/AlipayGateway.php:576
#, fuzzy
#| msgid "Invalid response from Alipay"
msgid "Invalid refund response from Alipay"
msgstr "支付寶退款回應無效"

#: src/API/AlipayAPI.php:223 src/API/AlipayAPI.php:739
msgid "Invalid response structure from Alipay"
msgstr "支付寶的回應結構無效"

#: src/Processor/PaymentStatusChecker.php:76
msgid "Invalid transaction ID"
msgstr "交易 ID 無效"

#: src/Gateway/AlipayGateway.php:199
msgid "Live Credentials"
msgstr "正式環境憑證"

#: src/Gateway/AlipaySettingsBase.php:235
msgid "Live private key is not configured"
msgstr "尚未設定正式環境私鑰"

#: src/Subscription/AlipaySubscriptionProcessor.php:306
msgid "Monthly"
msgstr "每月"

#: src/Subscription/AlipayRecurringAgreement.php:452
msgid "No agreement found."
msgstr "找不到扣款協議。"

#: src/Subscription/AlipayRecurringAgreement.php:242
msgid "No recurring agreement found for this subscription."
msgstr "找不到此訂閱的定期扣款協議。"

#: src/Subscription/AlipaySubscriptionProcessor.php:75
msgid "No subscription found."
msgstr "找不到訂閱。"

#: src/Subscription/AlipaySubscriptions.php:76
msgid "No valid Alipay transaction found for this subscription."
msgstr "找不到此訂閱的有效支付寶交易。"

#: src/Gateway/AlipayGateway.php:343
msgid "Note:"
msgstr "注意："

#: src/Gateway/AlipayGateway.php:311
msgid ""
"Note: Without this feature, all renewals require manual payment by customer."
msgstr "注意：如果沒有此功能，所有續訂都需要顧客手動付款。"

#: src/Gateway/AlipayGateway.php:257
msgid "Notify URL (Webhook)"
msgstr "通知 URL（Webhook）"

#: src/Gateway/AlipayGateway.php:325
msgid "Order Cancellation Rules"
msgstr "訂單取消規則"

#. translators: %s: website name
#: src/Processor/PaymentProcessor.php:292
#, php-format
msgid "Order from %s"
msgstr "來自 %s 的訂單"

#: src/Processor/FaceToFacePageHandler.php:175
msgid "Order Information"
msgstr "訂單資訊"

#: src/Processor/FaceToFacePageHandler.php:176
msgid "Order Number"
msgstr "訂單編號"

#: src/Gateway/AlipayGateway.php:66 src/Gateway/AlipayGateway.php:191 
#: src/Gateway/AlipayGateway.php:716
msgid "Pay securely with Alipay - Support PC, Mobile WAP, and In-App payments"
msgstr "使用支付寶安全付款 - 支援 PC、手機 WAP 與 App 內支付"

#. translators: %s: maximum transaction amount in CNY
#: src/Processor/PaymentProcessor.php:230
#, php-format
msgid "Payment amount exceeds Alipay single transaction limit (%s CNY)."
msgstr "付款金額超出支付寶單筆交易上限（%s CNY）。"

#: src/Processor/PaymentStatusChecker.php:181
msgid "Payment cancelled or closed"
msgstr "付款已取消或已關閉"

#: src/Processor/PaymentStatusChecker.php:106 
#: src/Processor/PaymentStatusChecker.php:174
msgid "Payment completed successfully"
msgstr "付款已成功完成"

#. translators: %s: Alipay transaction ID
#: src/Processor/PaymentProcessor.php:459
#, php-format
msgid "Payment confirmed from Alipay. Trade No: %s"
msgstr "支付寶已確認付款。交易編號：%s"

#. translators: %s: Alipay transaction ID
#: src/Processor/PaymentStatusChecker.php:277
#, php-format
msgid "Payment confirmed via status polling. Trade No: %s"
msgstr "已透過狀態輪詢確認付款。交易編號：%s"

#: src/Processor/FaceToFacePageHandler.php:173
msgid "Payment failed"
msgstr "付款失敗"

#. translators: %s: failure reason
#: src/Processor/PaymentProcessor.php:502
#, php-format
msgid "Payment failed. Reason: %s"
msgstr "付款失败。原因：%s"

#: src/Processor/FaceToFacePageHandler.php:172
msgid "Payment successful! Redirecting..."
msgstr "付款成功！正在重新導向..."

#: src/Processor/FaceToFacePageHandler.php:174
msgid "Payment timeout, please refresh and try again"
msgstr "付款逾時，請重新整理後再試一次"

#: src/Processor/PaymentStatusChecker.php:149
msgid "Payment verification in progress..."
msgstr "付款驗證進行中..."

#: src/Gateway/AlipayGateway.php:284
msgid "Personal Product Code"
msgstr "個人產品代碼"

#: src/Processor/FaceToFacePageHandler.php:178
msgid "Please open Alipay app and scan the QR code to complete payment"
msgstr "請開啟支付寶 App，掃描 QR Code 完成付款"

#: wpkj-alipay-gateway-for-fluentcart.php:130
msgid "Plugin Activation Error"
msgstr "外掛啟用錯誤"

#: src/Gateway/AlipayGateway.php:404
msgid ""
"Private Key appears to be too short. Please ensure you are using RSA2 (2048-"
"bit) key."
msgstr "私鑰似乎太短。請確認您使用的是 RSA2（2048 位元）金鑰。"

#: src/Gateway/AlipayGateway.php:286
msgid ""
"Product code provided by Alipay after signing recurring payment contract. "
"Common values: GENERAL_WITHHOLDING_P (general withholding). Leave empty if "
"not using recurring agreement."
msgstr "支付寶在簽訂定期扣款合約後提供的產品代碼。常見值：GENERAL_WITHHOLDING_P（一般預扣）。若不使用定期扣款協議，請留空。"

#: src/API/AlipayAPI.php:248
msgid "QR code not found in response"
msgstr "回應中找不到 QR Code"

#: src/Gateway/AlipayGateway.php:162
msgid "Ready to process payment"
msgstr "準備處理付款"

#: src/Subscription/AlipayRecurringAgreement.php:93
msgid "Recurring agreement feature is not enabled."
msgstr "尚未啟用定期扣款協議功能。"

#: src/Subscription/AlipayRecurringAgreement.php:256
msgid "Recurring agreement is not active."
msgstr "定期扣款協議尚未生效。"

#: src/Subscription/AlipaySubscriptionProcessor.php:557
msgid "Redirecting to Alipay for recurring agreement..."
msgstr "正在重新導向至支付寶以完成定期扣款協議..."

#: src/Processor/PaymentProcessor.php:111
msgid "Redirecting to Alipay payment gateway..."
msgstr "正在重新導向至支付寶付款閘道..."

#: src/Subscription/AlipaySubscriptionProcessor.php:368 
#: src/Subscription/AlipaySubscriptionProcessor.php:397
msgid "Redirecting to Alipay..."
msgstr "正在重新導向至支付寶..."

#: src/Processor/PaymentProcessor.php:186 
#: src/Subscription/AlipaySubscriptionProcessor.php:459
msgid "Redirecting to payment page..."
msgstr "正在重新導向至付款頁面..."

#: src/Gateway/AlipayGateway.php:517
#, fuzzy
msgid "Refund amount is required."
msgstr "必須提供退款金額。"

#: src/Gateway/AlipayGateway.php:584
#, fuzzy
msgid "Refund failed"
msgstr "退款失敗"

#: src/Subscription/AlipaySubscriptionProcessor.php:516
msgid "Renewal payment completed automatically."
msgstr "續訂付款已自動完成。"

#: src/Subscription/AlipayRecurringAgreement.php:357
msgid "Renewal payment successful."
msgstr "續訂付款成功。"

#: src/Processor/FaceToFacePageHandler.php:170
msgid "Scan QR Code to Pay with Alipay"
msgstr "請使用支付寶掃描 QR Code 付款"

#: src/Processor/FaceToFacePageHandler.php:247
msgid "Secure payment service provided by Alipay"
msgstr "由支付寶提供的安全付款服務"

#: src/Processor/PaymentStatusChecker.php:67
msgid "Security verification failed"
msgstr "安全驗證失敗"

#: src/Subscription/AlipayRecurringAgreement.php:568 
#: src/Subscription/AlipaySubscriptionProcessor.php:233
msgid "Subscription"
msgstr "訂閱"

#. translators: %d: subscription ID
#: src/Listeners/OrderCancelListener.php:195
#, php-format
msgid "Subscription #%d was automatically canceled due to order cancellation"
msgstr "由於訂單取消，訂閱 #%d 已自動取消"

#: src/Gateway/AlipayGateway.php:276
msgid "Subscription & Recurring Payment"
msgstr "訂閱與定期扣款"

#: src/Subscription/AlipayRecurringAgreement.php:576
msgid "Subscription Auto Renewal"
msgstr "訂閱自動續約"

#: src/Listeners/OrderCancelListener.php:192
msgid "Subscription Auto-Canceled"
msgstr "訂閱已自動取消"

#. translators: %d: order ID
#: src/Listeners/OrderCancelListener.php:156
#, php-format
msgid ""
"Subscription automatically canceled because parent order #%d was canceled"
msgstr "由於父訂單 #%d 已取消，訂閱已自動取消"

#: src/Subscription/AlipaySubscriptions.php:185
msgid "Subscription cancelled successfully."
msgstr "訂閱已成功取消。"

#: src/Subscription/AlipaySubscriptions.php:168 
#: src/Subscription/AlipaySubscriptions.php:323
msgid "Subscription not found."
msgstr "找不到訂閱。"

#. translators: 1: billing interval text (e.g., Monthly), 2: order ID
#: src/Subscription/AlipaySubscriptionProcessor.php:277
#, php-format
msgid "Subscription payment - %1$s - Order #%2$s"
msgstr "訂閱付款 - %1$s - 訂單 #%2$s"

#: src/Gateway/AlipayGateway.php:275
msgid "Subscription Settings"
msgstr "訂閱設定"

#: src/Subscription/AlipaySubscriptions.php:130
msgid "Subscription synced successfully."
msgstr "訂閱已成功同步。"

#: src/Gateway/AlipayGateway.php:227
msgid "Test Credentials"
msgstr "測試環境憑證"

#: src/Gateway/AlipaySettingsBase.php:214
msgid "Test private key is not configured"
msgstr "尚未設定測試私鑰"

#: src/Processor/FaceToFacePageHandler.php:239
msgid "The page will automatically refresh after payment is completed"
msgstr "付款完成後，頁面會自動重新整理"

#: src/Gateway/AlipayGateway.php:192
msgid ""
"This description will be displayed on the checkout page when customers "
"select Alipay. Leave empty to use default."
msgstr "顧客選擇支付寶時，這段描述會顯示在結帳頁。留空則使用預設值。"

#: src/Gateway/AlipayGateway.php:344
msgid ""
"This feature helps maintain data consistency between orders and "
"subscriptions. All operations are logged in the order activity log."
msgstr "此功能有助於維持訂單與訂閱之間的資料一致性。所有操作都會記錄在訂單活動記錄中。"

#: src/Gateway/AlipayGateway.php:346
msgid ""
"This feature is DISABLED by default. Enable it only if you need automatic "
"synchronization between order and subscription status."
msgstr "此功能預設停用。只有在您需要訂單與訂閱狀態自動同步時才啟用。"

#: src/Subscription/AlipaySubscriptions.php:54
msgid "This subscription is not using Alipay as payment method."
msgstr "此訂閱未使用支付寶作為付款方式。"

#: src/Subscription/AlipaySubscriptions.php:327
msgid "This subscription is not using Alipay."
msgstr "此訂閱未使用支付寶。"

#: src/Gateway/AlipayGateway.php:262
msgid "This URL will receive payment notifications from Alipay."
msgstr "此 URL 會接收來自支付寶的付款通知。"

#: src/Processor/PaymentProcessor.php:67
msgid "Transaction has already been completed."
msgstr "交易已完成。"

#: src/Processor/PaymentStatusChecker.php:87
msgid "Transaction not found"
msgstr "找不到交易紀錄"

#: src/Gateway/AlipaySettingsBase.php:244
msgid "Unable to decrypt live private key. Please re-enter your credentials."
msgstr "無法解密正式環境私鑰。請重新輸入您的憑證。"

#: src/Gateway/AlipaySettingsBase.php:223
msgid "Unable to decrypt test private key. Please re-enter your credentials."
msgstr "無法解密測試私鑰。請重新輸入您的憑證。"

#: src/API/AlipayAPI.php:540 src/API/AlipayAPI.php:636
msgid "Unexpected response format from Alipay"
msgstr "支付寶的回應格式異常"

#: src/Processor/PaymentStatusChecker.php:133 
#: src/Processor/PaymentStatusChecker.php:189
msgid "Waiting for payment"
msgstr "等待付款"

#: src/Processor/FaceToFacePageHandler.php:171
msgid "Waiting for payment..."
msgstr "正在等待付款..."

#: src/Subscription/AlipaySubscriptionProcessor.php:305
msgid "Weekly"
msgstr "每周"

#: src/Gateway/AlipayGateway.php:321
msgid ""
"When enabled, canceling the initial subscription order will automatically "
"cancel the associated subscription. This does NOT affect renewal orders - "
"canceling a renewal order will never cancel the subscription."
msgstr "啟用後，取消首次訂閱訂單會自動取消相關訂閱。這不會影響續訂訂單——取消續訂訂單永遠不會取消訂閱。"

#. Author of the plugin
#: wpkj-alipay-gateway-for-fluentcart.php
#, fuzzy
msgid "WPDAXUE.COM"
msgstr "WPDAXUE.COM"

#. Plugin Name of the plugin
#: wpkj-alipay-gateway-for-fluentcart.php
#, fuzzy
msgid "WPKJ Payment Gateway for FluentCart with Alipay"
msgstr "WPKJ 付款閘道（支援 FluentCart 與支付寶）"

#: wpkj-alipay-gateway-for-fluentcart.php:33 
#: wpkj-alipay-gateway-for-fluentcart.php:129
msgid ""
"WPKJ Payment Gateway for FluentCart with Alipay requires FluentCart to be "
"installed and activated."
msgstr "WPKJ FluentCart 支付寶付款外掛需要先安裝並啟用 FluentCart。"

#: wpkj-alipay-gateway-for-fluentcart.php:45
msgid ""
"WPKJ Payment Gateway for FluentCart with Alipay requires FluentCart version "
"1.2.0 or higher."
msgstr "WPKJ FluentCart 支付寶付款外掛需要 FluentCart 1.2.0 或更高版本。"

#: src/Subscription/AlipaySubscriptionProcessor.php:307
msgid "Yearly"
msgstr "每年"

#: src/Gateway/AlipayGateway.php:207
msgid "Your Alipay application ID (16 digits)"
msgstr "您的支付寶應用程式 ID（16 位）"

#: src/Gateway/AlipayGateway.php:235
msgid "Your Alipay sandbox application ID (16 digits)"
msgstr "您的支付寶沙盒應用程式 ID（16 位）"

#: src/Gateway/AlipayGateway.php:214
msgid "Your application RSA2 private key (paste without header/footer)"
msgstr "您的應用程式 RSA2 私鑰（貼上時不含頁首/頁尾）"

#: src/Gateway/AlipayGateway.php:242
msgid ""
"Your application RSA2 private key for sandbox (paste without header/footer)"
msgstr "您的應用程式沙盒 RSA2 私鑰（貼上時不含頁首/頁尾）"

#: src/Gateway/AlipayGateway.php:339
msgid ""
"✅ WILL cancel: Initial subscription order (type=subscription) is canceled"
msgstr "✅ 會取消：首次訂閱訂單（type=subscription）被取消"

#: src/Gateway/AlipayGateway.php:342
msgid "❌ Will NOT cancel: Orders from other payment methods"
msgstr "❌ 不會取消：其他付款方式的訂單"

#: src/Gateway/AlipayGateway.php:340
msgid "❌ Will NOT cancel: Renewal order (type=renewal) is canceled"
msgstr "❌ 不會取消：續訂訂單（type=renewal）被取消"

#: src/Gateway/AlipayGateway.php:341
msgid "❌ Will NOT cancel: Subscription already in canceled status"
msgstr "❌ 不會取消：訂閱已處於取消狀態"
